[Intro: Chronixx & Keznamdi]
Victory
Mhmmm
Mhmmm
Nananananana (woah)
Mhmmm
Mhmmm
Nanananana
Yea

[Chorus: Chronixx]
Victory
When you're winning it's a sweet story
But when you're not then the war is bitter
You're quick to call me a sinner
Only Jah Jah knows my history
So we haffi give the king glory
Like a tree planted by the river
I a smile with the sun
Cyah keep we down cah we have to overcome

[Verse 1: Keznamdi]
Sleepless nights under pressure, got a lot on my mind
What would life be without all the struggles of mine
Cyah sleep so me steam trees for peace of mind
I cyah sleep but these sweet dreams do ease my mind (I seh)
What's success without a likkle sacrifice
With every downfall yes you haffi have a rise
Gain the world to lose yuh soul, no mi nah guh pay that price
Haffi give thanks for life, the morning sun bless my eyes

[Chorus: Chronixx]
Victory
When you're winning it's a sweet story
But when you're not then the war is bitter
You're quick to call me a sinner
Only Jah Jah know my history
So we haffi give the king glory
Like a tree planted by the river
I a smile with the sun
Cyah keep we down cah we have to overcome

[Verse 2: Keznamdi]
Positively clear when I a light up all mi chalwah
Tell we selfish ways me nah guh beg dem fi nuh sponsor
Crab inna barrell will always try fi pull you under
Pagans try fi break you, wah nuh kill you make you stronger
I clear my thoughts with a little meditating
Out of nothing opportunities creating
King Selassie I nuh stop and get the praising
For eternity we keep the fire blazing

[Chorus: Chronixx]
Victory
When you're winning it's a sweet story
But when you're not then the war is bitter
You're quick to call me a sinner
Only Jah Jah know my history
So we haffi give the king glory
Like a tree planted by the river
I a smile with the sun
Cyah keep we down cah we have to overcome

[Bridge: Chronixx & Keznamdi]
Red Light (Red Light)
Stop Sign (Stop Sign)
Go Slow
Still I'm never giving up
I'm doing good but only the best is good enough
Only the best is good enough
Only the best is good enough
Only the best is good, best is good enough (still I'm never giving up)
(I'm doing well but only the best is good enough)

[Verse 3: Keznamdi]
Jah know it sticky out there
It nuh pretty out there
Me bredren dem betray me
The streets got no love
When the pagans dem forsake we
It can't mash me up
Cah me pray to the father daily
And him a lift me up
Well
Nuff quick fi chat I and seh me hype and all a seh me change
A wonder if a true the DJ rise and make a change
Well if a dat, imagine when me buy me mother range
Father protect me and him bless me with the

[Chorus: Chronixx]
Victory
When you're winning it's a sweet story
But when you're not then the war is bitter
You're quick to call me a sinner
Only Jah Jah know my history
So we haffi give the king glory
Like a tree planted by the river
I a smile with the sun
Cyah keep we down cah we have to overcome